投票率最高：沙田 最低：元朗

元朗18鄉果d唔使等都知咩人當選

睇下人數先啦 on79

投票率啊

之前話邊個候選人當選就會被打撚死。

人口基數大 你多人出去投 要排隊
咁你個已投票率 一定低架

元朗啲牛屎佬仆街到呢

福元哥輸咗

個仔都輸撚埋好撚心涼
反對徹查721呀啦 屌你老母

福元哥都輸左
算係咁
仲有王威信
好心涼

No. 要解決班黑幫。

王威信真係唔可以放過

福元係兩父子都輸， 大棠頭輸到尾

私樓群~外來年輕人多

投票率根本唔代表D咩, 最緊要係睇咩人投
我可以幾肯定元朗市區投票率好高
低嘅係鄉村, 或者好多住址已經唔update

事實證明 最佳進步獎
泛民5席--->33席
+28席, =中西+灣仔區總和